點解環保撚唔出街叫人停止燒衣

好唔環保囉